有殘體蝗堅關心香港

全能的連登仔可唔可以起呢個咁關心香港既撚樣出泥

全部人一齊關心下佢

睇內容
唔好理字體住
依家應該拉攏更多力量
而唔係排斥
所有真心支持嘅都應該視作戰友
不論語言 文字

你有冇睇內容

我有 , 你有無睇下下面個殘體留言
你針對所有殘體
我叫你唔好姐

Ching，他説我們： 活該

我知,我唔係認同呢個tok

成班建制企係度俾你屌你唔屌，你走去叫人屌啲住係監獄既鍵盤戰士？

係咼，佢哋住係監獄既鍵盤戰士 Ching 你啱